我尋你開心 你尋我開心 我們還有甚麼可以恨 🎵

1

2

3

4

你贈我體溫 我贈你興奮 男或女來製造愛我不關心

5

愛情求開心 沒有所謂敵人 快別要弄壞美好氣氛

別在乎甚麼 所愛非人 誰能讓你愉快 便算 合襯

好正

你都係

死MK又無病呻吟

你冇撚

肥佬收聲

eason

哥瘦+靚仔 又唔抵得阿?

你裝假狗

龍兄午安

裝假狗︰由沒有裝到有，如假胸，假眼睫，假髮等。
扮蟹︰假裝；如裝傻、裝無知、不懂裝作懂等。

小李子幾時裝假鳩

你裝胸作勢

平的

切咗你

係 我iPad
我係港女既正常CUP 數

唔得阿!!!!
我咁靚仔,無左條撚點食女阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

圖

你是0

再嘈鳩都打爆你阿

more

都唔係肥妹仔

我是小李子

你同佢一樣CUP數嫁咋唔洗扮野啦\

肥妹仔係我嫁ON99
點會POST比你睇

你唔係將你既寶貝放左係個盒入面咩?

靚女

跟蹤me？

yes

想點

咁晏了

想cow you

嬲u

死狗公

嬲囉 誰他媽的在乎

死肥佬

我就算係肥!!都係一個好靚仔既肥仔!!!!!!!!!!!!1